接吻練習器

成個飛機杯咁

好彩爸爸冇發現咋

以為係火腿扒

好明顯個仔係gay嘅

咬名器

你好叻呀你
擺明就係飛機杯啦白痴